要《榮光歲月》嘅手足，最後機會！

《榮光歲月》會於明日（2月20日）最後加推，要嘅手足就快手！

【最新消息】
感謝支持！《榮光歲月》上月甫推出即被搶購一空，現決定於本周四（2月20日）最後加推，香港人，加油！
堪輿學有種現象叫「逢九必災」，2019年的災難，由人禍引起，始作俑者是一名自稱受到上帝感召而參選行政長官的天主教徒。這位黨國使徒假借「彰顯公義」之名，發動送中法，撼動一國兩制，挑起九七以來最嚴重的中港矛盾。她隻手燃點了由上水到西環的街頭怒火，引爆了由維園瀰漫到天水圍的毒氣彈，一發不可收拾。

災難是，戴口罩上街會犯法，警察裝扮成暴徒突襲市民，黑社會無差別毆打途人後會獲得警方拍膊頭放生；災難是，教師社工記者急救員履行天職會被懲罰，大學中學捍衞自由會被狙擊，空姐機師地勤守護天空會被辭職。

寧投熊熊烈火，不伴寂寂朽木。在艱險的抗爭路上，香港人奮起頑抗。當毒氣圍城水炮橫飛，我們戴上口罩繼續上街；當白衣人與Green object恐襲平民，我們昂首拒默沉和你拖和你lunch。當政權禮崩樂壞信望墮入深淵，民間的文明已進化昇華至新的高度。

置身風火彈雨當中，《蘋果》記者老是常出現在警盾之前、催淚煙之間，用鏡頭見證歷史的血和淚，用紙筆記載時代的黑暗與輝煌。

不知道這場反暴政運動會否延續至2047，只知道2019的炎夏怒火與凜冬烈燄，在五大訴求未遂前不會熄滅。《蘋果》謹在這歷史關口作個小結，以圖像和文字重新展現一場未完運動的跌宕成敗；我們輯錄了約500張新聞照片，找來運動不同參與者撰文自白，與香港人一同回首挽手走過的榮光歲月。

《榮光歲月》每本200元，2月20日起再在全港報攤、7-11及OK便利店發售。

之前買唔到榮光訂咗依2本，依家仲買唔買埋榮光好呢

中環D報紙檔根本日日都見到有

搵唔到

油麻地有

終於買撚到

買，一睇相同內文，你就知道係值得

仲有無師兄要買？
我睇下我朋友仲訂唔訂到